打狗救人唔係單單一句口號 大家係要做架

唔好以為嗌2聲就係做左
你地全部人唔好再拎打狗救人既片黎打飛機啦
唔好以為有好多隊打狗救人小隊呀
分分鐘咁既隊伍真係5隻手指數得晒
你地要諗既係永遠都唔夠人打狗
少你一個就係少你一個
次次都係有狗衝埋黎個個跑
但我地人數多佢地幾多你地有無睇返直播d片架
連咁簡單既野過左3個月都未有人識咁樣你地點樣延續落去
拉一個就少一個到最尾大多數人都比狗拉晒咁你地會點
無數你地係唔會坐監唔會失去自由仲可以繼續返工去旅行咁樣生活落去
但點解你地會有呢d自由既生活？咪就係你地個個跑無人打狗救人囉
只要場運動一輸你地都會變晒義士既敵人
成日話人食人血饅頭其實你地都係一樣架咋
唔好諗住話鳩人自己就一定唔係

Btw我講野係1999

成班賣手足既撚樣入黎講野啦

係咪講撚中晒無人敢入黎

垃圾我見得多咁既垃圾我真係第一次見

點呀以為係咪淨係會嗌完當做左

你地自己睇下琴日政總啦

仲有幾日就3個月啦
大家仲係玩跑online?

嘩你地係咪無膽到咁
完全唔入黎面對？

同意 一路都咁諗

我真係服撚左你地
唔係企係前線就=你係前線架
你要做既野係前線所做既先係囉

依加出面班撚樣佢地淨係會諗自己

呢d人我見唔撚少
Full gear行行企企乜都無做過就覺得自己係前線

係物資豐富既條件下一味話要打狗燒狗車
到最後做過d乜

打狗救人唔係口號

推
聽日真係要做到

聽日唔會做到

記得食多幾個人血饅頭

如果下唔定決心，寧願帶下物資 唔好阻塞前線

推